[制霸大專] HKU內戰

聯校電莖

HKU vs HKUspace

到底會花落誰家？

地上最強vs星際霸王

Space

HKU 贏咗: 果然係讀書打機樣樣皆精

HKU 輸咗: 人哋大把嘢做點似得你哋啲 HKU Space 咁得閒練打機呀

Space太空電競玩 星海爭霸 係咪可以制霸宇宙

係咁㗎啦，你地中大有hku咁勁咪可以咁樣打橫行囉，可惜你冇

宇宙人點睇都勁過地球人。。。

fifa